聯合國安理會促緬甸釋放昂山素姬等 未有譴責軍方政變

有支蛾坐陣

昂山素姬出賣靈魂比軍隊就預左變condom

因為佢真係出老千
但個名夠大 就要做下樣講兩句囉

心諗：人出千你出千 出到咁撚7 企開d啦

緬甸人大多數支持軍方搞Rohingya 以前佢哋殺左好多緬甸人
如果當時佢唔撐軍隊 啲人有可能會唔再支持佢同佢個黨 咁上年大選未必贏咁多
個將軍可能就係諗住做個局比佢踩 之後可以名正言順話事 點知衰左而家咪玩政變
當時佢真心支持軍方行動與否 其實都改變唔到軍方會話事

軍佬好多都on99，緬甸呢幾年經濟上得幾快，唔理好醜，永遠要做土皇帝心態，話之個國家食樹皮。

做得軍隊有幾多係高學歷
望下香港班皇軍

本身個國會制度係軍方訂 就算人哋贏哂都唔係話哂事
政府入面又有哂軍方啲人 根本就可以玩哂
係都要玩爛個制度 軍佬想滿足自己虛榮心 都唔係為人民著想

軍閥又好政客都好, 幾時會真係關心市民